呢排見排到本期權書

呢幾年阿豬阿狗都話自己乜sir乜sir
出本期權書寫d咁既野
大家知咩事啦

咩書咁on9

想支持下，請問書名、作者

屌佢老母 開名
睇死條撚樣整係識short put賺息

邊條仆街呀
唔好寫財經書呀寫政治評論啦叫佢
收咗共產黨幾多錢呀

開得名未

睇文筆已經零分
0005覺得違約咪告佢
仲係到寫垃圾?
識唔識分事情重要性
呢條友居心叵測

期權香港人寫我淨推薦歐陽一心

見到個封面就諗起youtube果堆垃圾親共片

大家一定要大力支持啦

藍絲狗淨係識俾負評唔敢出聲?
返香討炒牛熊啦屌你老母

中國人問英國人有無合約精神

腦殘冇乜可能諗到好嘅期權策略。

作者 黃祥輝

又係開班教投資「專家」

有興趣快d打去查詢

笑左

呢個人識唔識嘢就唔敢講。但我諗起以前有個「軒熙爸」話自己有個xx系統，加埋恆指期權long 倉賺幾多錢，後來輸到唔見影。我呢啲業餘人士都睇得出如果佢真係「識」期權，冇理由失控係咁輸。

你地睇下呢個黃生個網，樣樣嘢加個-ology落去創個新詞嚇人，似係想呃盲毛機會大。

財技學 F-Tology
詞窮咪撚學人自創terms啦你老味

有料嘅只會靜靜贏，大大聲吠嘅叻極有限

炒衍生工具有料嗰班閒閒哋管幾千萬美元AUM
駛咩柒出書開班

廢老多

真係同意，自己搵到金礦點會話俾人知

推廣俾bc啦
等佢地一齊輸到仆街
叫佢地naked short